我對張紙巾產生咗感情

晚晚一個人喊嘅時候，身邊總有張紙巾陪住我

男朋友今日晏晝打電話黎，第一句就係

「不如我哋分手啦，我唔想再拖落去」

我即刻收咗線，成個人震曬，跌埋部電話落地，我唔敢再聽，我熄咗機。

我喊到宜家都收唔到聲。

this

is great!

好哋哋跌咩電話 又要整

用緊3310

你睇下你
搞到地板下陷 你好唔好意思

恭喜

部3310跌到落地基 用咗半個月先挖返出黎